袁國勇「打臉」林鄭接受金紫荊勳章後拒握手777「強顏歡笑」

袁國勇「打臉」林鄭接受金紫荊勳章後拒握手777「強顏歡笑」

林鄭心諗：屌你老母 邊個陰我

小心禽流感，勿摸活家禽

打你老母臉咩
用埋啲蝗語

唔敢睇

上台果陣都握左次啦

潔癖勇表示再握多次？ 不了

似乎係唔想令特區勳銜，變質成為「圍威喂勳銜」（有成就親建制者，一律領銜受獎）

真正做研究,學術的人

同意 打臉呢個詞語柒到

骨氣